msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Mu Forms\n"
"POT-Creation-Date: 2018-10-28 10:35+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2018-10-28 10:36+0800\n"
"Last-Translator: Audi Lu <mrmu@mrmu.com.tw>\n"
"Language-Team: Audi Lu <mrmu@mrmu.com.tw>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.1.1\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-WPHeader: mu-forms.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;"
"_n_noop:1,2;_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.js\n"

#: admin/class-mu-forms-admin.php:191
msgid "Mu Form Settings"
msgstr "Mu Form 設定"

#: admin/class-mu-forms-admin.php:202
msgid "Google reCaptcha Secret："
msgstr "Google reCaptcha Secret："

#: admin/class-mu-forms-admin.php:205
msgid "Field Settings："
msgstr "欄位設定："

#: admin/class-mu-forms-admin.php:230
msgid "Add one field setting"
msgstr "新增欄位設定"

#: admin/class-mu-forms-admin.php:301
msgid "Form slug is illegal."
msgstr "指定的 Mu Form 代稱錯誤。"

#: admin/class-mu-forms-admin.php:310
msgid "Nonce is illegal, please refresh page."
msgstr "瀏覽階段過期，請重整頁面。"

#: admin/class-mu-forms-admin.php:326
msgid "Robot verification failed, please try again."
msgstr "驗證失敗，請勾選 “我不是機器人” 並通過驗證。"

#: admin/class-mu-forms-admin.php:355 admin/class-mu-forms-admin.php:363
#, php-format
msgid "The field 「%s」 %s"
msgstr "欄位「%s」 %s"

#: admin/class-mu-forms-admin.php:370
#, php-format
msgid "The field 「%s」 has wrong number of digits."
msgstr "欄位 「%s」 輸入位數錯誤。"

#: admin/class-mu-forms-admin.php:377
#, php-format
msgid "The field 「%s」should be in alphabet format."
msgstr "欄位 「%s」必須是英文格式。"

#: admin/class-mu-forms-admin.php:383
#, php-format
msgid "The field 「%s」 should be in number format."
msgstr "欄位 「%s」 必須是數字格式。"

#: admin/class-mu-forms-admin.php:389
#, php-format
msgid "The field 「%s」 should be in e-mail format."
msgstr "欄位 「%s」 必須是 E-mail 格式。"

#: admin/class-mu-forms-admin.php:413
msgid "Submit successfully, thank you."
msgstr "已成功送出資料，感謝您的參與。"

#. Plugin Name of the plugin/theme
#: admin/class-mu-forms-admin.php:424 admin/class-mu-forms-admin.php:425
#: admin/class-mu-forms-admin.php:449
msgid "Mu Forms"
msgstr "Mu Forms"

#: admin/class-mu-forms-admin.php:451
msgid "General"
msgstr "一般"

#: admin/class-mu-forms-admin.php:476
msgid "Reset this tab controls to defaults"
msgstr "重置設定"

#: admin/class-mu-forms-admin.php:492
msgid "General settings"
msgstr "一般設定"

#: admin/class-mu-forms-admin.php:507
msgid "Export submitted data of Mu Form"
msgstr "匯出提交給 Mu Form 的資料"

#: admin/class-mu-forms-admin.php:550
msgid "Start Date："
msgstr "開始日期："

#: admin/class-mu-forms-admin.php:552
msgid "End Date："
msgstr "結束日期："

#: admin/class-mu-forms-admin.php:557
msgid "Please select"
msgstr "請選擇"

#: admin/class-mu-forms-admin.php:574
msgid "Export to XLS"
msgstr "匯出成 XLS"

#: public/class-mu-forms-public.php:107 public/class-mu-forms-public.php:108
#: public/class-mu-forms-public.php:109 public/class-mu-forms-public.php:110
msgid "Mu Form"
msgstr "Mu Form"

#: public/class-mu-forms-public.php:111 public/class-mu-forms-public.php:139
msgid "Add New"
msgstr "新增"

#: public/class-mu-forms-public.php:112
msgid "Add New Form"
msgstr "新增表單"

#: public/class-mu-forms-public.php:113
msgid "New Form"
msgstr "新增表單"

#: public/class-mu-forms-public.php:114
msgid "Edit Form"
msgstr "編輯表單"

#: public/class-mu-forms-public.php:115
msgid "View Form"
msgstr "檢視表單"

#: public/class-mu-forms-public.php:116
msgid "All Forms"
msgstr "所有表單"

#: public/class-mu-forms-public.php:117
msgid "Search Forms"
msgstr "搜尋表單"

#: public/class-mu-forms-public.php:118
msgid "No Form Found"
msgstr "找不到表單"

#: public/class-mu-forms-public.php:119
msgid "No Form in trash."
msgstr "回收桶內沒有表單。"

#: public/class-mu-forms-public.php:135 public/class-mu-forms-public.php:136
#: public/class-mu-forms-public.php:137 public/class-mu-forms-public.php:138
msgid "Mu Form Data"
msgstr "Mu Form Data"

#: public/class-mu-forms-public.php:140
msgid "Add New Form Data"
msgstr "Add New Form Data"

#: public/class-mu-forms-public.php:141
msgid "New Form Data"
msgstr "New Form Data"

#: public/class-mu-forms-public.php:142
msgid "Edit Form Data"
msgstr "Edit Form Data"

#: public/class-mu-forms-public.php:143
msgid "View Form Data"
msgstr "View Form Data"

#: public/class-mu-forms-public.php:144
msgid "All Forms Data"
msgstr "All Forms Data"

#: public/class-mu-forms-public.php:145
msgid "Search Forms Data"
msgstr "Search Forms Data"

#: public/class-mu-forms-public.php:146
msgid "No Form Data Found"
msgstr "No Form Data Found"

#: public/class-mu-forms-public.php:147
msgid "No Form Data in trash."
msgstr "No Form Data in trash."

#. Plugin URI of the plugin/theme
#. Author URI of the plugin/theme
msgid "http://audilu.com"
msgstr "http://audilu.com"

#. Description of the plugin/theme
msgid ""
"To help users build forms quickly and then export the data input from forms "
"in xls format."
msgstr "協助使用者快速建立表單以收集資料，並且可於後台以 xls 格式匯出資料。"

#. Author of the plugin/theme
msgid "Audi Lu"
msgstr "Audi Lu"
